今天下午晚些时候，西北风应该会加强。 雪停了，导致了一个下午的融化; 布莱恩·杰克逊，丹·斯蒂尔曼，安德鲁·弗里德曼| 2021年2月7日|华盛顿邮报 
 格林去年11月当选为乔治亚州西北部一个保守派选区的代表，此前她的对手凯文·范·奥斯达尔以个人原因退出。 众议院惩罚宣传暴力阴谋论的共和党议员|泰勒帽匠|021年2月5日|科技博客 
 理想情况下，我们需要北部或西北部的冷高压系统来帮助供应和维持冷空气。 游戏吧! 华盛顿地区又将迎来超级碗降雪天气预报。 Jason Samenow, Wes Junker, 2021年2月4日，华盛顿邮报 
 华盛顿大学医学中心西北校区离我家很近。 我插队去买过期的疫苗。 我做对了吗? Niall Firth | 2021年2月1日|MIT技术评论 
 美国国家气象局(National Weather Service)已经对该地区的大部分地区发布了冬季风暴预警，并呼吁华盛顿附近降雪量为4至8英寸，而北部和西北部降雪量为6至12英寸。 周日，冬季风暴将给华盛顿地区带来中雪，周一可能会有更多暴风雪 
 不过，至少马克莫尔听起来像个来自太平洋西北部的白人。 Iggy Azalea的文化犯罪|Amy Zimmerman | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 随后，他陆续拍摄了《迷魂记》(1958)、《西北偏北》(1959)、《惊魂记》(1960)和《鸟群》(1963)。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 这是有逻辑的——许多葡萄酒来自太平洋西北地区，主要来自俄勒冈州和华盛顿州。 啤酒国vs葡萄酒国|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽 
 Al Ghabban将其中西北部的塔伊马(Tayma)与纽约市进行了比较，将另一个塔伊(Thaj)与迪拜进行了比较。 当沙特阿拉伯统治世界|Emily Wilson | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 西班牙媒体报道说，她最初来自西班牙西北部的加利西亚。 马德里医院感染的埃博拉病毒可能在欧洲传播芭比·拉扎·纳多| 2014年10月7日|每日野兽 
 现在，整个西北地区都在铁板一块的禁酒令下呻吟着，在那之后的几年里也是如此。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 亨利·哈德逊在他的第一次航行中从格雷夫森德出发，发现了通往印度的西北航道。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 麦克尼尔整整一天都拿不准自己到底是往西北还是往北走。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 哈利朝西北方向骑去，因为他知道波因德克斯特正在朝这个方向集结兵力。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 而延伸到西北和东南方向的那座大桥则不是这样，因为它一天中的大部分时间都充满了阳光。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624